\documentclass[]{article}
\usepackage[spanish.mexico]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{lmodern}
\usepackage[a4paper]{geometry}

%Plotting

\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{width=10cm,compat=1.9} 
%\usepgfplotslibrary{external}
%\tikzexternalize 

%Graficos e imagenes
\usepackage{graphicx}
%\graphicspath{ Imagenes/ }

\usepackage{natbib}
%\usepackage{cite}

\usepackage{subcaption}

%Grafico de barras
%\usepackage{pgfplots}


\usepackage{tikz}
\usepackage[american voltages, american currents,siunitx]{circuitikz}

\title{Previo Práctica 3}
\author{Pablo Vivar Colina}
%\date{Mayo 2018}


\begin{document}
	
%\input{portada.tex} %agregar portada

\maketitle

%\tableofcontents  % Write out the Table of Contents

%\listoffigures  % Write out the List of Figures

\section{Obejtivo del ejercicio}

Analizar, diseñar, simular y armar el inversor lógico como circuito integrado para generar su función de transferencia y su señalización mediante diodos LED.


\section{Inversor lógico}


\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.2\textwidth]{Puertas_NOT_con_transistores}
	\caption{Compuerta NOT con transistores}
\end{figure}


Una variable lógica. Una variable lógica (A) a la cual se le aplica la negación se pronuncia como "no A" o "A negada".
Puerta NOT con transistores. Se puede definir como una puerta que proporciona el estado inverso del que esté en su entrada. \\

La ecuación característica que describe el comportamiento de la puerta NOT es: $F=\bar{A}$ \\

%\begin{equation}
%    F=\bar{A}
%\end{equation}



\section{Simulación}

Mediante el software de logisim se agregó la compuerta con un un interruptor momentáneo.\\


\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.2\textwidth]{NOTgate}
	\caption{NOT Logisim}
\end{figure}


%\section{Referencias}

%\bibliographystyle{plain}
%\bibliography{Referencias.bib}



\end{document}
